ig 死左？

有無巴絲一樣log in唔到ig

Molamola

唔止ig，WhatsApp, Facebook 都up唔到相

岩岩入到，但乜都load唔到

今次仲唔電腦大爆炸

Post唔到story
又load唔到其他人啲post

Notifications, upload 都死晒

我仲以為壞撚左個電話

我都用唔到

屌我都以為我部機壞左

以為自己夠鐘換手機

Ig Po 唔倒相

慌到我

世界末日

Post唔到 Story
但dm到

我都係

dm都唔得

登出完登入唔返

我以為wifi壞左

我del apps再down過，以為自己個野壞左

我係俄羅斯都上唔到 嚇到以為有咩大件事封鎖左個網

我冇事喎 淨係有一下load唔到 之後就ok

我以為係個網 一路on99咁禁

全部用到係得whatsapp send唔到相